鄭欣宜vs雷莊兒

鄭欣宜

雷莊兒

已正評

第三張

原來佢曾經咁瘦
咁佢都做到香港小姐

講真，其實雷莊兒除左棚牙，其他野都ok啦

個格都唔得
好港女feel

雷莊兜呀

唔記得佢可以兜到好多野添